DSE Bio Tissue Fluid 問題

點解答案係D?
因為Liver Cell carry out respiration?

A同b 一定錯 根本唔關事
Glucose 都錯因為佢fasting 左12hours x site 一定係少 glucose 而去返 site y
得返d 有得揀